6.21 遍地開花 文宣圖

過咗一個星期，唔好淡呀香港人！
自己整的 隨便用！最緊要 唔好習慣呀！

遍地開花

請大家活用airdrop大法傳比身邊所有人

Push